黃店米豬連分星級 越多粒星越抵懲罰？

一星：政見為黃，支持抗爭者。
二星：有實際行動（派水，罷工）
三星：積極參與（文宣，連濃牆，學生餐）
四星：將某部分收益捐星火/幫有需要義士
五星：（未諗到）

如果有呢個機制，會唔會更容易分辨到邊啲黃店係抵懲罰啲？越有貢獻就應該得到越多，而唔係就咁一句光復香港就叫做黃店而要懲罰，而係應該有實際行動先應該值得去懲罰。而且仲可以減少到某啲黃扮藍既食店，如果佢扮黃都去到咁盡真係抵比佢扮

大家覺得如何

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

打錯左黃扮藍 自膠

係藍扮黃先岩

暫時唔適合做得太系統，太高調
黃店list另一角度就係清算list
過幾年續租就中招
仲可以出政府手段針對

但過多幾年唔好話續唔續租 香港都未必係香港啦

唔好計較量呢d位啦
大家有寫低佢做過咩
睇map都會睇埋

咁樣好似有少少批鬥緊付出唔及其他人既鋪

咁做既話要每一區既手足集一班人
每人間唔中去睇下幫襯下
每隔一個星期係group 討論一次邊幾間做左邊d 野
做齊既就有星
原來係扮黃既就俾個米撚去貼紙

幾好諗頭 香港人好懶只會睇總結 不過要有人做整合

僱用義士

冇用 正常見到間野勁多人排自然唔會排
咁就會達到分流效果
但香港人最中意去出名既舖頭 越多人排就越要排

8月5號有罷工其實已經可以自動5星

又唔係批鬥既 只不過係對有多啲貢獻既黃店公平啲姐

覺得一星可以係香港本土特色店舖，例如：冇政見嘅百年店舖，之後兩星至五星就樓主嘅一星至四星

唔贊成將件事功利化

咁啲人咪去哂五星囉
咁一星至四星個堆點搵食呀?

如果唔貼落鋪 係網上睇我覺得都幾好

所以重點係擴闊黃既範圍
唔係深度

依家黃既店俾盡三成，出街撐黃已經唔多選擇
再細分冇意思

有日條街8成黃店先分級啦

黃唔黃,有冇免費學生餐就知

我覺得唔好分等級
唔應該計較人地做多定做小

黃就黃, 唔好分等級啦, 齊上齊落呀